唔訓既你 依家做緊咩野?

2!!

#2

多謝大家支持

Hello

勁過你

下次努力

我仲寫緊嘢

加油巴打

兩次姐

咁啱唔係電腦附近

無乜做，你呢

佢唔係打緊機就睇緊波

叮咚

仲有機會既

屌今晚唔記得望時間

估中左

你仲有咩做

咁忙好咩

佢聲稱廢中

歡迎

冇了

熱刺贏波

肚餓

哈

meowww

麻煩樓主block咗佢好撚串

圖定老母

食野

贏左午餐錢

樓主唔好

又可以請食飯

block左佢都搶到#2架wo

屌好似係

唔會
放心

佢蝦我

老母

咁我睇相自己j

721 never forget

你咁靚仔㗎咩

P牌正評唔到

睇你隻貓啲相呀

ot緊呀屌

你得既

永不忘記

加油絲打

又話老母

係我老母

收唔收契仔

打機打到嬲嬲豬

收吖

Mario?

打完機了

今日係摺紙Mario

咩黎

契媽好撚得意

fifa？

Hi

好得意咁

對
pro club完

hello
振作沙仔

我都好耐冇打機

屌唔屌

想要！

好事黎
晒晒d時間

Wfh跟緊兩個research

得意係攞嚟錫的

所以轉咗開連登
今晚冇咩人 可以做下嘢

job黎?

有咩做

呀屌
睇下黎緊個sem既timetable先

同緊人係連登傾哲學

睇下佢幾kawaiiiiii

功課返到嚟都要交功課考試

邊個po？

好想索下

add oil

巴打哲學大師

加油
依家讀緊u?

仆街我中英文都睇唔明好努力睇㗎啦

u之前

好唔開心
依家落左去冷靜下

加油

屋企搞到你唔開心?

多謝
btw偷緊你wifi

係
我真係頂唔順
日日食藥都訓唔到

我真係好努力咖喇

幾時先蒲頭牙ching

哲學其實無咁難，只係因為討論的那個人都有哲學背景，所以用字先可能深左同用多左專用語

大大力索

你識法文？

索緊個mon啦

識

想問下巴打幾歲

冇meow味㗎喎

23，97年7月1日出世

係

大家做個朋友

咁你仲叫我大大力索

笑咗

我有鼻水同喉嚨痛

唔會係武漢肺炎掛

問吓你個mon幾臭

慢慢用
玩緊單機

好慘
有冇朋友可以借住地方俾你訓先

冇咁易既
睇多2-3日先

喺醫院陪緊呀媽最後一程

rip屎貓

冇味

玩完fifa仲有

無
我真係好無用

我最近多咗出街， 不過有戴口罩同用消毒液

巴打振作....
好好陪住阿媽....

fifa有單機mode

你啲手指印

咁同邊個玩

唔好咁諗
咁有冇人幫到你呀?

個mon勁吸塵抹極都有

冇咁易既
可能返到黎熱氣姐

諗緊佢

諗住聽日射波 諗緊咩病好

npc

撞到腳趾

諗下好啦

放低電話

肺炎

好玩咩

我都係咁， 我想換電話

換咩

我最近冇食咩熱氣嘢喎

Iphoneeeee 11, btw 食飯先， 一陣覆你

入得耐呢個post會易病

鐘意玩單機多其實
RPG都係單機

都話唔好同我慳

本身香港d濕鳩天氣已經搞到個人好攰
抵抗力廢左都唔定
利申9up

好囉咁

返到嚟即刻鼻塞

望住緊條河

我真係有諗過就咁跳落去就算

空氣差到抽筋
我d fd都話去旅行個鼻會好好
一返黎食得屎

唔好
會嚇親其他人

唔好呀
萬大事唔好輕生
係度講下睇下有咩幫到你

係囉仲要咁撚熱

所以你要叫你男朋友一齊過去祖國

我男朋友

我失業左好耐
我屋企人日日想趕我走
又話我做雞喇
我真係好努力有搵工
我有番過幾份工 都係身體頂唔順先辭

我真係唔知可以點

睇錯你係另一個屎sor
不過都可以既

咁侮辱...
真係唔當你係人看待
依排更加難搵工啦
如果搵d金拱門 7仔 ok果d有冇機會

疫情減退 唔想四圍去住暫時

你做ok？

無架喇七八九十月都唔使諗
十一月入埋流感高峰期

明白好少少就出 我都想上水

summer intern番到好大壓力 訓唔著
係咪好on9

返咩

負皮左

政府某局嘅IT部
我開唔到個software搞到做唔到野
已經成兩個星期都搞唔掂
仲發夢比佢炒左

毒撚你睇唔岩的sor

都係
你intern有咩做

寫緊文，但寫到頭都大埋

政府
IT
巴打我1000000000%肯定
你坐係度r腳趾都冇人會炒你

hi~

攞埋白卡=人生贏家

呢個就係我人生目標

個個都咁同我講
但呢份係自己第一份intern
又好驚咩都做唔到會比mentor鬧
完全唔識點控制壓力
ching有冇咩心得？

唔識就問囉好過嘥咁多日

你又做咩唔瞓

已經問過好多次啦
但佢都幫唔到我d咩
我又廢事再煩佢

technical上都半放棄了..想睇下點控制壓力好過

冇野搵野黎做
一定搵到d鳩野黎令自己好似有野做緊咁
例如上google睇下個software其實點用
睇下自己intern要捱幾耐之類

又會請你噉好？

仆街呢排唔係好眼瞓。。應該就死

你俾

Me sick

香港有冷氣忽冷忽熱

新人點會識曬啲嘢relaxxxx

食嘢剪頭髮啲錢就係我比

食完野可以送部iPhone俾你

又食又拎

食一次送一次iPhone

屎貓發咗達

咁先有客

tired

rubbish

一兩日後就可以晚晚留喺度傾好耐了

越做越少錢

早晨s
我又返嚟了
聽日開始努力睇曬枱上面啲書佢

買

但係黎食野嘅香港人會好開心

可能我弱智
佢比我想像中難
啱啱先打完一關boss

好唔好玩

有冇人知alphasight呢間公司做咩嘅
我鳩㩒apply佢俾 video interview我然後我未知要答乜

咩書

呢排wfh 都唔洗扮
我一路都google搵緊啊 但問題係部機同網絡
因為under政府又唔比我直接上網down野
我人手真係搞唔到

好想快d完左佢..

個心唔知點解暖咗下

因為 香港人要加油

我interview好掛..
咁我一開始都有做到野嘅
係宜家比呢個問題煩住

好玩 唔係低能game

我最近玩返Luigi mansion3

呀媽話要執屋
摷左一堆好似好好睇嘅書出嚟

好眼瞓但瞓唔着

WFH既intern真係唔洗做野
坐個人係度之後打足全日機都得啦
你返依份intern係因為學校要你返定$$?

外國勢力

試下咩都唔好諗
合埋眼放鬆

香港政府快L啲拉我

鍾定英

個名

係串啲嘅

就係因為晚晚夜瞓到想瞓嗰陣先瞓唔着

好想試吓比香港政府喺uk捉我返去上court

傾計

Switch?

Yessss

interview唔問tech嘢噉正？你識乜？

佢哋去緊拉侵侵啦 你小心啲

你又點解仲未瞓啊

both

唔爭在拉埋我同埋全世界犯咗國安法嘅人

好精神

落街跑轉馬拉松先

好好玩 我而家重玩第二次

有邊本好睇嘅話同我講plz

我已經好眼瞓
冇力跑馬拉松
但最慘嘅係我瞓唔着

差唔多㗎啦 你唔好咁招積 背定毛語錄啦

知道巴打
如果intern完 淨係做到好少嘅野比佢
會唔會影響ref letter果d?

不愛媽媽 不愛爸爸 只愛國家

刁大大是我們的太陽

救命我係咁打喊露
希望我唔會越玩手機越精神
到時更加瞓唔着就仆街

真係做好少嘢比佢再算啦邊有咁易

我又唔會..因為真係好想搞掂佢
好驚mentor會鬧我咩都做唔到咁

學校要番啊 我本身做pt人工仲高

刁大大屌大大

越傾越精神

想買

禾巧愛國

千祈唔好

好L好玩我果時同男朋友玩到唔瞓

睇得出

捱埋今晚了要

God save the Queen

好sweet

媾女

god都阻止唔到刁大大

唔好咒我
我依家即刻瞓
瞓唔着嘅話再繼續吹

見到最尾嗰句笑出聲你加油

人地用宇宙法邊夠uk鬥

咁咪幾好咪當氹吓你開心囉
可能我又真係瞓得着呢

刁大大想要嘅話冇人可以sayno

希望你瞓到

想燈我？
點會咁易俾你燈到
不過真係越傾越精神

同前任分咗手一年
直到呢幾日我知道佢有新男朋友
分手開始便開始斷絕聯絡
直到3月份左右 佢嚟咗我間公司返工
後尾佢去咗其他部門
依家都係無聯絡
我得知佢嘅消息都係從旁人得知

你仆街啦大家都唔洗瞓

點解會嚟你度返工

Mo dick dick

應該疫情 咁啱嗰陣都仲缺人

女皇都冇面俾

一齊捱夜囉
論捱夜我未輸過
不過好似都唔係啲咩值得驕傲嘅事

但佢唔知你係到返咩

成個royal family都比人拉曬

應該唔知 但我未分手前有同佢講過會轉呢份工返

抵啦希望之後成日見到你

都唔同部門啦有咩所謂

咁我咪成日唔使瞓

唔係點襯返個名

但每次見到佢我都會好內疚 點解之前會咁

之前點

Me no dick too

話說我啱啱諗住將個名改做晚晚夜瞓
結果我唔記得密碼失敗咗五次
搞到佢唔俾我登入住
而家又覺得慢慢捱夜其實都幾順口
感覺上係比夜瞓更加深層次
係掛應該係
反正我唔想再撞密碼就係為咗改名

英國冇皇室了 ，刁大大万歳

內疚啲咩

笑撚到仆街 你捱到改到名為止啦

我出軌 佢都幾好 但上一年嘅呢段時間我地就好似漸行漸遠咁 返唔到轉頭

成個地球都係中國的

出軌仲返到轉頭咩

全部人講中文

學咗英文咁耐嘥曬

嗰陣未出 就係漸行漸遠嗰陣就識到現任

係囉 做咩要學英文

仆街仔又咒我
冇嘅其實我都係想氹你開心姐
唔使咁樣咀咒我嘅
如果真係要捱夜捱到改到名為止
咁我都唔知要幾多日冇得瞓

ching

遲早都要面對㗎啦

屌嘥我時間

係囉 學咩Past present future tense

以為你瞓咗添
見你好似冇乜聲氣

又真係幾開心 冇得瞓就可以吹水

+1
諗緊咩啊 要唔要同我分享吓

最憎tenses

提樓主屙屎

一直都好想唔知佢啲嘢 將佢收起放喺心入面
但現實就係我身邊朋友 工作 往往都會有佢身影

我都係，不過同鬼仔講得多就自然識

睇下人地原唔原諒你囉個心會好過啲掛

屌 提子你

唔好提子我

諗緊當時721嘅事 中環 元朗

正常應該日頭吹水夜晚瞓覺
呢度嘅大家就個個日夜顛倒
今晚大家一齊唔好瞓
不過如果眼瞓嘅話我就走先

罰你去下面個操場跑圈

又有貓

我送俾你

你瞓到再算

做咩 咁你點

我都係 身邊嘅人好多都有拍拖
搞到我一方面唔想拍拖 驚有人阻住自己生活同埋好煩
但一方面又有啲羨慕人哋

希望跑完 唔洗再因為咁而訓唔到

唉你唔同部門又唔係日日見

天光嗰陣可能會瞓得着
真係越傾越精神

你入咗呢個po就註定唔洗瞓

why

可能男仔好多都好想拍拖
我好似都未聽過有男仔話唔想拍拖
但其實點解咁想拍拖

有冇得打機識朋友
我有個男仔朋友喺疫情期間打機識到女

都係嘅
吹水真係會越吹越興奮

這些機會.jpg

但係你會唔會為拍拖而拍
如果有女仔同你表白但你唔鍾意佢你會點
定係會寧願真係等到一個鍾意嘅人先會想一齊

屌笑咗 呢到有人晚晚捱夜

聽日洗唔洗返工

平時兼職嗰啲呢
都大把機會識人
如果為拍拖而拍嘅話應該唔難識到人
不過要真係搵到個鍾意嘅就難啲

食雞呢
我個朋友就係食雞食到識咗條女

仆街啦你

冇呀我冇兼職個肺炎屌你食蝙蝠仆街毒成世都係因為支那人

hi我就係嗰個晚晚捱夜

好多嘢諗咩

鬼叫你唔記得密碼

我仲讀緊書而家放緊暑假

咁得啦 唔洗瞓啦

我去左搞其他野

今晚唔洗

渣ga！

中環真係俾人遺忘左
中共+港共+3萬黑警全部死全家plz

例如呢

呢個係大部分香港人夢想

你都唔打機

我打㗎槍game冇女玩

不過我覺得最煩嘅唔係識異性
係要搵到鍾意嘅人
我自己係返開炒散 呢排可能一個月返一兩日
雖然識到啲可發展對象 但係完全冇好感
睇嚟我都係要成世單身

係
有d不安
消化系統未夠好

Hungrybut no way

慢慢捱夜我驚爆肝

歡迎回歸

長痛不如短痛

原諒你
不過你會唔會考慮改名做隔日失眠
個名好似都幾正

唔知要等幾耐

不過我諗其實大把時間啦我係等人識所以就仆街了

我仲衰過你

我都係想嗌外賣

返學呢
平時有冇啲咩興趣
實有啲嘢可以溝到女嘅
身邊大把毒L都溝到

好快 好快 快定慢.....

食雞多wo
食雞算唔算槍驚

邊有咁易樓主多多肝都唔夠佢爆

eat

我唔要

女

U can ‘t let me eat ga la

食多d菜

咁你本身有冇鍾意嘅人
點解唔去最鍾意嘅人
係單純真係太孤獨想搵個人陪
定係你鍾意嗰個人冇可能先想搵個人做水泡

讀多啲人工會唔會高啲

終有一日
深信

我唔鍾意係手機玩嘛想用滑鼠

why attack me

買波先
等等

餓到肚痛 琴日晏晝食咗譚仔

U 渣

又係時候買我朗對家

why cant

半場落後嘅即刻買重和

準備收收皮啦好無

食香蕉

咁冇啦 打機識女呢條路真係斷咗
呢啲真係比較難識人
仆街Mon仲要冇乜女仔挽

幾日無叫樓主收皮了

如果我嘅死或者成為教材可以成功我唔介意犧牲

你成日咁夜瞓

Me mo mood eat

瘦咗啲㗎啦應該

樓主終於冇扮毒

我問過晒喇
唯有逼自己努力啲

集緊氣等佢落後

咁怕咩姐

咁樣對正代表

話你呀

樓主啲男神光芒係無法被掩蓋的

冇抄
根本就毒

我被比下去

但係你係嗰種被動到有好感都唔敢主動嘅人
定係如果遇到啱嘅人會主動

sorlo

Penaldo唔是亂咁叫的

我要多幾隻

做咩唔瞓

都係
30歲人
個肝同冇一樣

收收皮啦好無

Then drink

你collect skin

Want smoke

加油絲打
有需要可以上黎訴苦

前者上個鍾意嘅人比我block咗

睇嚟聽日要買定護肝片添啦

係正常嘅
我都只係靠樓主嘅耀眼光芒映照下苟且偷生

咁留住佢咪仲多

難得個po咁熱鬧

你要做鏟屎官

認錯我做真。樓豬
本毒d霉毒臭氣散發係成個post入面

你好多野講

樓主要錫住自己

做咩打沉我 我好支持你㗎喎

nola

go for it

Pin左佢先

聽晚再見

樓主表演自含

Heaven only knows where u r now

Gchi

買多份俾我得嗎

我副代表都係差唔多

頭痛瞓唔着

喊

No stock
I used to smoke with him

我肯做

叫我收聲咪講囉

對影相或者唱歌有冇興趣
呢啲ig開個帳號好易識人

可以嘅話幫埋我

本毒只可以係大家既陰影入面露面
到左夜晚直頭會消失黎開post

咩正負代表我係咪miss左啲乜

做開瑜伽？

但我中意

我叫緊我老母買iphone俾我

會的
謝謝關心

屌

點呀你

bad for your health la
meaningless wo

再扮就做多左了

唔記得之前9up d咩男神正副代表
你係正男神代表
佢係副

冇事

但頭痛要訓左先唔痛
巴打試下訓啦

Wt is the fking definition of meaningful sin

點解呀

ok呀有冇得索下隻貓

應承未

吾洗講定再見嘅
可能我聽晚瞓得著呢

🚬

咪撚on9

得呀 當然可以

咩男神同我印象中唔同嘅

No cigarette

係個po陪你

肯 但冇貨

Apple store又唔俾分期

用意念買咗比你
收到我嘅心意未啊

productive?

So warm thx

有啲想嘔既感覺添
攤咗個半鐘瞓唔著我都冇計架

sosad唔好

🌝🌝bullshit

咁留返屎嚟啦

唔主動姐
點解要block
驚自己會搵佢?

do what

好呀

肯就得啦唔洗心急

真
希望大家放過本毒一條生路
等我係大家背後支持大家

樓主入左平行時空(溝埋另一個時空啲女)

笑咗出聲

Let’s 9up together

支持
實際上算吧啦

me dont know ar

我好L心急 身邊啲人換晒
係得我一個IPhone 7 用咗四年

I luv ur fking name

係唔想搞到人

hi！！！！！！

早抖！

Know uuuuuu really on9
Nerd

#457

This shit makes me fell alive

影得吾好都可以幫人影㗎
Po多幾張相可能就有人dm你 不過多數系女
但你可以直接dm仔仔話想幫人影相

好似唔止頭痛咁簡單
有冇得唔諗個頭痛呀

細佬仔唔識世界

Iphone 6S+ here

好有感情

我偶像

抵你單身
吾洗叫春話冇女啦 此po已完

hi

去到希望有catgirl既lv既女俾我睇下

nerd your mum
me just trying to be supportive

R u a social worker now

用咗幾耐

我部開始慢

哇你唔好咁講嘢喎平衡時空咁現實世界佢條女咪好靚

做咩姐

見你咁誠心
咁我聽日未瞓嘅話就蒲頭啦

Block人又做得太盡
如果人地真係想搵你都唔得

咁見佢仲幾好用啫

又唔係同你講

洗唔洗咁講反正都冇機會咪算

你好

晚安祝好夢

no lo
u cheap cheap唔理你

依家好差咩
唔準你侮辱我女神

蒲硬了

覆人限時動態會好啲
會有個話題可以傾

四年半多啲未到打柴唔會換
好撚鍾意玫瑰金

佢本身同我冇交集唔會搵我的

竟然未跌爛

得啦得啦

U cheapest

me so nice=,=

快

不過正正常常咁問人可吾可以幫你影相一般都吾會拒絕
大方咁問就ok
到見面個陣再吹下水睇下有冇機
吾得咪搵下個囉

U nice ur ass

走啦我

你都仆街啦

89

踩親你條尾？

能戴著面具掩飾巨龍

#

駁唔到

Siu

Hi！！！！！！！

8

如琴聲的曖昧

真·收收皮啦好無

會唔會懶左少少

我都唔知做緊乜

真係冇機定你block咗人先

連夜爆房也仍然表情輕鬆

就嚟打都唔打

冇 話說我買咗

我feel到冇機

下。。買咗？

我都係好撚鍾意玫瑰金

話說頭先啱啱買咗IPhone 11

做咩仲唔訓

我媽咪有分期 我要每個月俾返佢

痴線講到買餸咁點跟

啍 聽日鬥氣未瞓都吾蒲頭

原來係戴著避孕套
柒左唔好推

唔緊要啦 有幸我嚟幫襯下

收聲

因為唔需要打
大家都默認

心情唔太好 所以係手機打日記整理下思緒

我上年已經想買

但太貴

仲有我生日係11/11! ，好襯

唔得拒絕

過嚟 我要賺返iphone錢

457

平時唔戴嘅你 唔記得都好正常

賭完波，就訓

過嚟鏟埋屎

支持
加油

我祖入波
屌

分享下你嘅故事啦
你鐘意佢啲咩

好吖

又係penaldo

諗住用SE算
但最近買ipad送airpod又有啲心郁想買
買左ipad唔撚洗個個sem影二千幾張slide

係
根本冇戴既機會
左手只是襯托

祝贏

好叻讀書做運動都係
同埋個樣幾得意><

承你貴言，呢2日贏左少少

2:0

好似唔願意咁

激嬲咗我仲邊到你拒絕
快啲話我聽日一定可以早瞓氹返我

英國冇呢的福利 :(

我哋冇話送airpod

我都係
大家加油

氹唔氹返你都唔係到喎

我咁膚衍 係因為預咗請你

同人係香港夾

咁應該女神嚟

又中

唔洗你鏟啦

所以block得

我朗勁到...

賭球可以休息下了

個個換晒靚嘢， 得我一個係Iphone7
我家姐仲要遲我1年換Iphone8， 佢上年已經Iphone 11

好傷心 吾理你啦
好啦都系想繼續吹水 當你氹咗我啦

其實你只要愛貓， 我都會請

自己用得開心就得啦

美國開始先
依家香港都有
英國黎緊都有架喇

仲話想瞓覺

斬攬斬得真快

愛呀入職了

但係我會繼續用Iphone7， 因為真係好好用。

佢最衰係Update唔到最新個Software， 唔係嘅話我唔會同佢分手

唔比自己叫春

。。。

就嚟舊過我啦

但叫緊

我知道有大學生有平， 不過係要買Imac

菲律賓人。。。

你已經係我Full Time Staff

叫得輕微啲

係我長情

員工福利就係可以索貓

講笑
慢慢

好傻

可以帶埋返屋企

唔叫呀

送隻99俾你

係先好

唔好咩

屌已經5點
咁傾發吾掂 越傾越精神
我閃人先898
各位有緣再聚 江湖相見
希望未瞓嘅大家到朝早都可以發個好夢
晚安

99 J die meeee

對住部手機就唔好

係要照顧佢哋啫

仆街聽日見啦咁多嘢講

一語中的

my pleasure

對住男朋友都係

小心第時佢妒忌你， 因為你會係我得力助手

瞓啦

仆街叫緊春仲話自己叫完

金毛犬好打意 me wet

come come comeeeee

記得加人工

邊個比你咁多嗲！

running

你想要幾錢？我比你1磅1個鐘

good boyyyy

好有貓貓就得

我真係好撚鍾意貓， 我要征服全世界嘅貓！！！！

你
系你叫我吹水㗎
吹水就緊系多嗲㗎啦

留返啲嚟

我用我隻貓 交換你隻狗

晚安
有緣再見

我分少少比你

咁聽日見

好

成間屋都係

狗狗幾多歲？

俾大家估下

I am crazy cat lady

5歲?

X

我要hints

個個都係

Look at her face

I LOVE CATS 我怕世界沒有貓

好似好老喎 7?

10

。。。。

邊有咁冇

有人估10歲

冇人我weak先啦

如果冇貓貓 我寧願死

毒撚唔養寵物

Wtf

好啦
晚安

3歲？

SOOOOO CUTE DIU!!!!!!

歲半

喺街好多人都鍾意同佢玩

唔通幾個月

我好想養狗， 不過狗要多啲時間照顧

我冇時間呀屌

Dear International friends: 7.21 Yuen Long Terrorist Attack

上個月一碎

訓唔著
呢兩個月轉咗做夜更
我太太都係訓唔著
兩個戇尻尻咁諗住去宜蘭休息幾日
結果都係日頭訓教
夜晚先起身

最接近答案

啲毛好靚

係呀養狗仔真係要好多時間同佢地玩
照顧佢哋

有食魚油

台灣巴你好
兩公婆夜晚渣車出去拍拖啦

宜蘭真係鬼影都冇隻
日出都睇咗幾日
已經轉咗揸機車幾日
出門冇3分鐘已經出哂汗

台灣人仲多唔多在家防疫?
果邊都好熱

開始放鬆咗好多了
始終源頭堵截咗
姐係封關
如果有部分留言睇到1999
就係我太太用我手機留
佢都識廣東話

咁都好好多
Keep住防疫呀你地
冇問題
巴打太太你好

一點半上床
差唔多2點先訓著
途中醒左好多次
宜家仲要訓唔翻
成日都訓覺途中醒無限次
係咪命仔會短幾十年
利申 翻shift 但係未翻shift前都已經係咁

玩緊手機

係咪太緊張呀?
試下臨訓前做下運動
或者飲d酒
等自己易訓d

收皮了
大家晚安

我用注音打廣東話會用錯字
香港疫情好嚴重 大家都要好好防疫

冇問題
明白就得
大家努力同小心

唔知啊
覺得可能因為自己多野唸
個腦有時好多野唸
控制唔到
有時真喺想同自己個腦講
你做乜唸野

有試過訓前瑜伽
係會令到差→普通
但係唔可以普通→好

酒無試過
試過食褪黑素 無乜用
暫時最有效係令自己累
例如特登早d醒／日頭個陣做多d運動
但係宜家症情搞到瑜伽跳舞關曬

算啦都係我覆返
佢打字好慢
巴打又做咩緊

同埋香港養狗好貴

唔怪之得咁靚啦

咁慘

55

健康在你手

膠膠

牙豬

我瞓醒食完早餐了

好得意

我睇緊netflix食緊外賣

我自己落街買外賣
吾敢叫熊貓個啲

我懶得郁熱到死

真系豬嚟㗎喎

豬起碼唔會失眠

唔會失眠嘅豬請問尋晚幾點瞓

琴晚我自願唔瞓嘅

都係 又唔捨得俾佢哋食平嘢

養貓都係用獸醫介紹嘅野食

我媽咪錫🐱多過錫我

食開邊隻糧
我阿媽都係 成日買幾百蚊零食俾佢 又唔見佢買俾我

Royal Canin 同 Hills

我隻貓要食日本貓零食 成日偷食牛油

呢兩隻糧最好轉一轉
通常獸醫都會推薦但係其實唔係咁好
Hills好油
我隻狗成日食雞肉牛肉嗰啲食得好過我

我之前都知royal canin 同hills 係咁

佢細個我係俾Whiskas 之前睇完啲review好差

我地有俾佢食Sheba 同其他

但隻仔唔係一時之間可以轉佢試過發脾氣 因為轉糧。

我媽咪會買50HKD 嘅雞 整俾佢食佢唔食雞俾肉喎，一定要雞胸肉。
要有少少雞湯就最好

有冇試過逐少逐少嗰個比例慢慢減咁樣轉糧
因為細個隻狗都係食Hills 好似有蟲咁樣
跟住而家轉左oven baked

我係買嗰啲大大包好多嗰啲雞胸肉

有呀 ，但係佢好快就知 我地其實俾咗好少落去!!!! 之後成晚唔食！

我聽香港啲貨同生產係麻麻地

其實咁咪幾好 ，我鐘意食雞髀 佢唔駛同我爭

好熱

叫我？

最後5點瞓着830又起身

係你日日都咁早瞓

所以咪唔會失眠

半裸緊

我全裸緊

。。咁真係幾熱

同佢一齊share

準備好同你游水

你係邊等我

臭曬

覆緊呢個post

同你一樣
臭豬西西

個名其實幾得意

我地好夾

你個個都咁講

只同屎豬夾

又咁識講嘢

係呀嘛

等你

等我去負姣

等你走

走去邊

走去我個心

到咗

無既

你眼入面冇我

豬無眼

係㗎咩

無眼豬先岩

我唔介意

你

沖涼未

yes

早晨s
樓主又唔知去左邊

攬你

舒服

攬埋我

棍撞棍

皇上舒服嗎

皇后未瞓

攬住你點訓

攬住瞓

你成日郁

熱呀嘛

開左冷氣喎

唔夠凍

咁我走開

咁我寧願熱啲

明天之後你是否依然愛我

我是 你呢

真的嗎

冇呃過你

擁抱

唔好放手

咁放腳

原來你隻腳都攬緊

樹熊

突然發現你竟然未瞓

都話你好熱

我都未嫁

死啦比你見到我地講乜點

你未嫁，咁嫁比屎豬

你兩隻野背住我偷情

我想娶